[condom早已預備] 早前有警員話休班都見自己個冧巴有出勤

咁明顯係個冧巴俾咗解放軍或武警用啦，大家知唔知呢件事嘅重點喺邊？

就係萬一出現打死人，如果係班大陸佬做嘅，當將來有一日要算賬，要交幾個人出黎犠牲，一翻查出勤紀錄，你個冧巴當日有出去防暴喎..............大家明咩事未？